有感而發對香港人的心聲

昨天義士選擇用強硬嘅手段闖入立法會，冒着被捕嘅風險冒着受傷嘅風險都堅持去表達自己對政府的不滿，試想下究竟政府無恥無能到什麼程度才能逼使年青人用自己嘅未來去換取香港的未來，我不是想推崇用強硬手段去表達意見，你可以去批評佢哋嘅手段，但係你唔可以去詆毁佢哋嘅動機，因為佢哋先係真正為香港嘅福祉去着想，可能有好多人見到佢哋對立法會嘅破壞同暴力嘅行為，但我更多的是見到義士們對民主嘅堅持和人情味，這些都是難能可貴的。所以第一樣野我想講嘅係我哋要好好珍惜呢一班年輕人，因為佢哋絕對係香港嘅未來。第二樣嘢我想講嘅係我身邊有好多朋友嘴邊就話幾不滿政府嘅暴政但根本連去遊行呢啲咁簡單嘅嘢都唔去做我都已經唔期待你哋要去運送補給支援義士，但如果你有時間都唔會去為香港做少少野，你根本冇資格叫自己香港人。最後我想同林鄭講你究竟讀咁多書去做官去做特首的初衷係乜嘢，香港人為咗對抗你連人命都無左三條，呢個世上有樣嘢叫做報應，你要繼續講你嘅官腔廢話，定係要做實事你自己諗清楚。我對自己身為香港人感到萬分自豪。